兩天一夜第3季討論區（4）大哥走好 再見了..

永遠懷念大哥金柱赫

柱赫哥

在天堂好好過 希望天堂沒有車來車往
只有吃不完的煙草

大哥

去到另一個世界要幸福

想問點解今集係重播？ btw大哥一路好走

31日下午,劉浩鎮PD和兩天一夜team來到靈堂。 10餘名工作人員帶著沉痛的表情走進了葬禮場。兩天一夜出演者中，Defconn最先到達靈堂,守住了靈堂。嗚咽著來到殯儀館的他仍然不敢相信的樣子。尹施允也跟著製作組來到了靈堂。

下午六點十六分，金俊浩、金鐘民來到#金柱赫#靈堂，隨後車太賢到達，成員們一起來送大哥一程。

睇字我都
俊英呢

好似係sbs罷工

差俊英趕唔到 希望佢後日趕得切

真係好心up

可以想像佢地個個喊住，好心up啊 一路走好啊 大哥
我地會永遠懷念你

愈睇愈心痛，真係好難接受
尤其睇21, 就好似真係識得大哥咁

望到佢地啲表情

如果俊英返唔切黎佢實好自責

係邊度搵到D相

真係呀

敬

柱赫大哥

唉...返工見到都眼濕濕...

作為一個觀眾都睇到喊
想像唔到佢地有幾痛苦

有片

【MT】[韓警方:"故人金柱赫的死因並非心肌梗塞,而是可致當場死亡的頭部損傷"] 31日,據韓國警方與韓國國立科學調查研究院透露的消息,故人#金柱赫#的死因為可致當場死亡的頭部損傷.屍檢結果,之前根據目擊者陳述猜測的心肌梗塞的情況並未發現.韓國國立科學調查研究院從今日上午10時30分(當地時間)開始對故人金柱赫進行了屍檢,是否飲酒或服用藥物等情況將在進行組織檢查後通過最終的屍檢報告中確認,大概需要一週的時間.為故人祈求冥福

睇完條片更難受 完全感受到d成員有幾傷心
仲要其實佢又戒緊煙又有結婚計劃，講好左要生3個小朋友

憂心豬講過大哥係21同佢最岩傾

我都有咁既feel
好似身邊有個好重要既人走左咁

點算 好sad ar

defconn未入去已經忍唔著

我仲係接受唔到

多產爸咁眼淺

今日有咁多藝人去兩場

兩種心情咁極端

每一位都要支持住呀

智孝連婚禮都冇去到

諗起多産爸

大哥既阿哥都要頂住........

嗰邊又開心唔嚟，但唔去又唔好意思...
唉

情有可原既

有冇人知俊英佢點?

覺得佢趕唔到...都冇見到新聞話中斷拍攝返韓國
仲要係去既第2,3日咋...

工作人員都一定收到啦...點會唔話佢知

我諗俊英個邊收到訊號既
佢地都會同俊英講

終於可以坐低睇今集..點知一開場就見到大哥

依條片好似有佢女友

仲有成員

第一次見到佢地係咁sad

鐘民個樣好憔悴 好難想像琴佢有幾傷心

見到fconn喊住入去果段

睇見都眼濕濕

今日宋慧喬及宋仲基舉行世紀婚禮，不少圈中人獲邀出席，但昨日因車禍逝世的《秘密任務》韓星金柱赫亦於今日設靈，Running Man成員劉在錫和池石鎮、《犯罪心理》孫賢周等去完婚禮即趕到靈堂弔唁；Running Man另一成員宋智孝、《原罪犯》崔岷植，以及《兩天一夜》主持Defconn更表現激動，掩面痛哭。

分分鐘出事之前仲傾緊計

twice出左新歌都冇心情聽

俊浩同鐘民對眼腫到...

俊英一定要返黎送大哥

哈 劉亞仁琴日仲勁高調咁出ins悼念而且佢同金柱赫有合作過我以為佢點都會去拜一拜
點知無

呢啲低質抽水可以唔理
我諗呢個post既咁多位如果係韓國都會去送大哥最後一程

真係好sad

我唔敢睇呀

見到佢地 我眼眶又紅左

佢地個chatroom點算...

大哥一路好走 最鐘意既韓國藝人就係你
電腦仲留低左你告別同首爾回憶嗰集 唔敢再睇

原本都忍緊，一見到呢張相爆喊咗，因為213先開始留意大哥

其他藝人去喪禮既片

都係有成員既片

不過唔同之前果條

x2

X3

邊度有？

俊浩個樣

愈睇愈sad

岩岩睇番了
見到豬喊到咁 真係

希望俊英趕到返嚟送大哥一程
我諗佢趕唔切嘅話 真係後悔一世

大哥 rip

希望俊英聽日會出現
希望佢地五個可以一齊送大哥走

嗚呀 以後仲點睇落去

一睇就會諗起...

我都覺得係

The member remember forever
以前每次聽都覺得好感動好振奮
而家變到好哀傷

呢一集啲圖
狗烹哥番黎玩呀

真正下車了....

掛住同宋宋玩 佢真係起個婚禮到勁high
過左一日就無人理

微博既人翻譯某篇新聞既留言.....
睇到啲留言又忍唔住了

點解會咁
睇住佢單身寡佬到離開左個節目
終於搵到女友 就結婚
一直期待佢返黎兩一做嘉賓
接受唔到
大哥呀
成員仲點笑住做落去 大哥

我頭先沖涼個陣諗
不如就咁完左213
無謂要佢地強顏歡笑咁做落去
雖然過一排可能會好啲
但係始終都一定會諗起
大哥同佢地6個 同213既關係實在太緊密

大哥最後一個interview

雖然唔係最鍾意佢
但唔知點解真係好傷心心痛

本身努力戒煙中

关于第一次因为艺人离世像亲友般伤心，关于希望他能知道他比自己想象的更受国民喜爱

講啲野好中
明明無見過 只係係節目度認識佢
但都係好sad

【新闻】#郑俊英##两天一夜第三季# 171101 '两天一夜' 郑俊英, 没能去柱赫哥灵堂的原因

俊英方面相关人士表示：“郑俊英现在去了丛林，没有手机，也没办法联络上。按照预定要11月5日才能回国。”

新闻说《丛林的法则》节目组已经被告知了金柱赫去世的消息，但是不排除郑俊英没有收到消息的可能。再加上郑俊英前往拍摄丛林还不到3天的情况下，即使听到金柱赫去世的消息，也确实难以归国。
能感受到郑俊英因为不能去灵堂而抱歉的悲伤之情。”

Oh sad

俊英

佢實好嬲自己去唔到

希望佢唔好太自責 大哥會明嫁

唉

佢一定喊死

應該依家都未知

知左拍攝會有危險

應該拍攝完左先同成班人講

想像唔到佢嘅反應

如果係咁仲傷心

真係幾sad

當地機場都知掛

有wifi就收到消息

我覺得PD一話拍完就親口講

唔會喺手機先知

當地拍攝組應該有人知

係出演成班人未知

都講唔出口

金炳萬、康男、鄭俊英、金正泰、朴正哲、李多熙、Niel、崔秉燦

呢段片213好多工作人員
無道理個樣

大哥可唔可以番黎呀

啱啱睇到條片佢地以前寫十年後會點 好撚心up

要同大哥慶祝花甲
點解會咁

平時見龍蝦pd著到勁hea 難得著西裝竟然係呢個場合 原本應該係大哥結婚時見到

大哥寫到個個人都好美滿

睇親就想喊

原本都忍住
睇到逐個入去。。。。。。點頂

Lee Yoo Young has been staying in the funeral home late into the night and has not eaten or drank anything since Kim Joo Hyuk's accident

撐住呀嫂子

邊個係Lee Yoo Young？

大哥女朋友

知啦，英文一時load 唔到～

好好振動阿嫂子

係假嘅，話我知係假啦~
我仍然唔想相信大哥就咁走左

【OSEN】[韓警方:"故人金柱赫心律不齊-低血糖只是可能性,請不要多加猜測"] 31日,韓警方正式請求各界人士不要對故人#金柱赫#的死因多加猜測,並對'因服用藥物而引起的副作用,低血糖,因心率不齊而暈倒'等猜測發佈了官方立場.
對於服用藥物的可能性,警方表示:"沒聽說過,藥物成為問題的話,屍檢結果中會顯示有異常.屆時將調查進行處方的醫院".
對於低血糖,心律不齊等猜測,回應表示:"上述說明只是一個可能性,並不是說原因只有這兩項.在最終屍檢報告出來之前不會知道死因,請不要多加猜測".

結婚前另一半去左個種痛

電視界 電影界 綜藝界既人都去哂
大哥真好人緣

諗起澀琪ig po 其中一張相係大哥話自己冇人識
澀琪話依家個個都識你啦

又話食左皮膚病樣有好強副作用

我睇到都好心up 大哥性格真係好好

大哥個人好純品
你睇佢次次講自己感想
都係好真誠
澀琪呢個表達真係....

下 咁好撚大鑊WO.....

俊英一定好傷心

所以應該都係話佢地send 哂訊息比製作組
但冇人覆過所以唔知收唔收到

一陣4，5號先知
到時人都葬埋

幾日唔係韓國就全部野發生哂........

唔係有衛星電話嫁咩

唔係因為依件事，如果有其他事想搵佢地咪搵唔到...

返黎肯定葬埋

點會無人識
好多人都好唔捨得你呀

希望當地製片人快啲聯絡到佢地
唔好要俊英帶住個遺憾一世

Btw 新聞入面張相

我覺得如果俊英返到黎先知一定仲傷心 如果早啲知佢都可以有選擇揀返黎定繼續拍 但遲左知就實後悔同自責 連最後一面都見唔到嗰種遺憾實留一世

都要有機位

太多野控制唔到啦

大哥咁敬業，都明白既

而家唔想213再做...

我覺得成員都需要沈澱一下
依家咁樣點都笑唔出

或者可以播下大哥之前剪走左冇出到街既片段 但我諗我會喊住睇

唔想佢地強顏歡笑...
寧願佢地完左213算
而家一望到佢地就諗起大哥
之前大哥下車之後
集集都期待個預告有大哥既出現

我係俊英既話，走左幾日原來發生左咁大件事，完全唔知，番到黎咩都完晒，一定傷心到癲

其實真係好撚on9
有咩事都搵唔到佢地
咁佢地有咩事又點搵人？

金柱赫xi

好似main camp既人係知
但係冇同佢地講
驚俊英聽到之後會影響左個拍攝
因為個啲地方好危險 驚會有咩意外

新聞淨係話韓國製作組知
已經通知海外製作組但無回應
但有咩可能兩日都搵唔到人 on9SBS

我覺得如果拍攝組或者參加者既家人喺韓國發生左事

原來係冇辦法通知當事人既，實在太荒謬

宜家咩年代

參加綜藝啫

頭先聽緊Where Are U

轉自百度吧 女汉子字幕组深夜正式演艺 171031

链接：[有效]
密码：ftqh

本期内容： 金柱赫 金在中 李瑞镇 李昇基 双宋婚礼

「有大哥事故的发生 有大哥的生平 很客观 作为儿子 作为演员 作为男友 作为熟悉的狗烹哥…」

節目一開始就講大哥件事，暫時睇左5分鐘，分析件意外發生，大家有百度盤既可以睇睇...

依家好多人留意住
如果係有心隱瞞驚影響拍攝就仆街死

同埋見到有人話係佢地拍攝個到返韓國最少24小時.....

24小時

同我地諗既野一樣

不過垃圾SBS真係咩都做得出

一定要星期一出事就要即刻知先返得切

電視台黎講sbs應該係最賤

依件事隨時影響埋叢林

好不容易族長先返黎

如果係故意唔講

依個節目實

【Naver綜合】[宋仲基今日前往為金柱赫弔唁,鄭俊英<叢林的法則>拍攝中,是否得知事故消息還未知]21日根據starnews報導,演員#宋仲基#於今日(1日)下午前往位於首爾峨山醫院殯儀館的演員#金柱赫#的靈堂,為其弔唁.另外金柱赫將於明日(2日)上午出殯,而曾與金柱赫一起出演<2天1夜>的#鄭俊英#目前正在海外進行SBS綜藝<叢林的法則>的拍攝,SBS方面表示"已經試圖聯繫拍攝當地的攝製組,但還未聯繫上.鄭俊英目前是否得知金柱赫去世的消息也還不能確定,按照正常的拍攝日程,<叢林>攝製組將於5日返回韓國."

星期日先返...

返黎睇213重播咩

SBS

我覺得佢地如果之後繼續做會好難受
每做一個遊戲都會諗起大哥

如果係真既依個節目真係參加唔過

唔係因為危險野

而係因為隨時錯過人生大事，遺憾一世

我都係咁諗
與其佢地咁不如完左佢
我地唔睇都好過要佢地次次拍攝諗起傷心事

俊英個人仲要咁有性格
一定會嬲爆

都係畀韓國網民插下咁

實質都做唔到咩，21節目組又唔係SBS既

SBS一向厚顏無恥

爆單更大既野出黎

Exact7ly
有咩可能連衛星電話都唔準備一個
唔好話同外界接觸 同stand by果班製作人都聯絡唔到？唔係咁癲掛

呢個真係會一世都有遺憾

有睇過下叢林 有時係會聯絡唔到 之後見佢好似幾個鐘後就聯絡返 但今次成兩日

宋仲基都去左 劉亞仁呢 sor因為我本來都係佢fans但佢近排既行為真係幫唔落同埋落飯

劉亞仁真係好令人失望

我睇到相，劉亞仁今日有去

叢林果邊可以推搪係為俊英安全著想，
因為俊英知道消息，
心情受影響，好易出意外。

另一點，佢地角度，
始終唔係有血緣的親人離世，
涼血一點會覺得唔通知係合理。

如果俊英拍攝完先知情，
我諗佢都幾難繼續拍213.....

當俊英打開手機見到咁多消息 佢一定會好難過 連最後一面都見唔到
希望制作組唔係真係刻意隱瞞咁賤啦

係成個213都好大打擊
作為觀眾既我地都係

SBS仆街 唔係第一日既事
好撚記得年頭RM單野

[DISPATCH] Two sad letters placed at the scene of the accident for the late Kim Joo Hyuk...
In the unfortunate accident on the death of Kim Joo-hyuk, the entertainment industry and the fans are in great sorrow. On the 31st, a mortuary has been set at Asan Medical Center in Songpa-gu, Seoul.
Namoo Actors agency has stated, 'We preparing a separate mortuary where fans and citizens can express their sympathy.'
In an online community a post titled, 'A letter placed on the scene of the accident' gave a big impression to the netizens.
In the post, there were two letters written on the memo pad.
"Gutaeng-i hyung. I am a student who likes hyung, no, you (samchun/uncle) very much. I'm sorry I couldn't even go and light an incense... May you rest in peace. I'll always love you... 1 Night! 2 days!!"
"(I would like to express) my condolences. May you rest in peace."
The netizens who came across the post sadly responded, "I'm tearing up once again looking at this...", "I'm crying seriously...". May the late Kim Joo-hyuk go to a good place and have a rest.

我地都咁sad
更何況同大哥相處左咁耐嘅佢地 經歷過咁多野
如果俊英真係完晒所有野先知呢件事 一定好自責

鐘基真係好好

希望真係快啲聽絡到俊英
佢同大哥嘅感情真係好好
而家佢送唔到大哥最後一程
佢個心一定好痛好唔舒服
同埋以俊英性格 知道咗分分鐘要停工一排平復心情

준영아!!! 돌아와!!!!
주혁이형기다릴게요ㅠㅠ

俊英好似上親叢林都有事發生咁

故)演员#金柱赫#今日出殡
韩国时间上午十点在首尔现代峨山医院葬礼会场进行非公开的无宗教遗体告别仪式，所属社人员以及演艺界同事参加。上午十一点进行出殡仪式，灵柩将由(故)金柱赫学生时代友人护送并安葬在位于忠南瑞山市大山邑的家族骨灰墓。
上午九点三十分，#金俊浩##金钟民##刘大俊##刘浩镇#导演已经到达葬礼现场，身着黑色正装，等待送大哥最后一程。

大哥一路走好啊～ 再見了

好似話俊英終於知道，但趕唔到翻黎啦

會唔會早走

OMG 無啦無啦～

SBS丛林方面表示：上午韩国时间8点半联系到俊英了，忙内很吃惊，伤心痛哭[泪][泪][泪]制作组正在安慰他，并想安排回国的办法[怒][怒][怒][怒]

唔好再遲d

都唔駛拍啦

花三日時間先通知到

去左火星咩依家

吹到話電訊局火災 有冇咁岩

去火星都唔會三日無聯絡
就算無發生依件事個節目都可以廢得
去一個荒島拍野可以三日完全對外失去聯絡已經好大問題

睇字我都眼濕濕

有冇人有現場出殯消息啊？

俊英點算呀 出殯嗰刻先知

出殯了

點算

俊英而家先知實內疚後悔黎左叢林送唔到大哥最後一程

睇到呢張忍唔住喊左

今日太賢係咪冇去

有呀
全部都有
差俊英

睇到鐘民個樣真係好心up

Sorry 係俊浩

睇到佢女朋友個樣仲up
文根英都係

文根英果張邊度睇架？
諗起佢要將大哥變做lucky guy

213嘅兄弟

狗烹哥

永遠嘅大哥

鄭俊英

見到213啲兄弟喊到咁搞到我都想喊，俊英點算

好難想像佢呢兩日係點過

加納爸爸

睇到眼濕濕

之前佢自己單新聞都冇見佢咁sad

俊浩啲眼淚無停過

日本好出名既導演岩井俊二都悼念 連登啲反韓撚咩質素

以後唔知點睇213 睇到啲相真係好sad

果啲垃圾唔洗理

越黎越擔心俊英

俊浩

憂心豬更新左Ig

好唔捨得大哥 見到啲相好心up

留左言
希望成員能夠振作

孝珠

文根英前排都有傷病

大哥前女友都喊到豬頭咁

曾經都叫男女朋友

有呀出殯

啲圖

大哥女朋友個instagram本來得好少comments
大哥過左身之後有超多留言叫佢加油
雖然我都唔知起人地傷心果陣仲spam叫人加油係咪恰當但都係懷住想安慰人既心情comment
上面係一個比較有意思既comment希望都安慰到大家😢
「好的人都要先走一步 因為天堂太忙了 需要天使幫忙 你要撐住」

番緊工真係唔敢睇呢個post同埋大哥既新聞 忍喊忍得好辛苦

見到啲相都想喊
我由兩天一夜開始鐘意佢...
俊英返唔到黎實自責死

好好啊 呢個留言，安慰到人又好有力量，謝謝你share 出黎
當俾力量大家！

可能好微不足道
但都希望佢加油

呢個post本來係好開心

前一日我地仲講緊大哥實係個chatroom度yaaa佢地
點知所有野都唔同了

個心拿住拿住

憂心豬

睇完好心痛，完全feel到佢有幾傷心
我相信大家都會同佢一樣忘記唔到大哥

而家佢地個chatroom都唔知點...

憂心豬對大哥真係好好
大哥次次唔舒服都係第一個睇佢咩事
有次大哥坐車坐到要落車嘔
豬係落車陪佢 拍下佢背脊
戒煙特輯 大哥啲禁斷反應出黎
佢係即刻留意到
而家我都唔知睇唔睇戒煙特輯了

身邊冇咩朋友睇213
每個星期睇完就只可以係post同大家一齊笑
雖然呢個post既人都素未某面
但係都好似一班志同道合既朋友咁一齊傾
而家睇到大家都咁唔開心
真係勁唔好受

大哥唔只係213嘅大哥
都係我地嘅大哥
接受唔到呀真係

X3
身邊無朋友睇
我同佢地講佢地都唔會有咩感覺
只可以上黎同大家講

我都係
又唔可以係其他人面前表露出黎
比人知道喊左幾次一定會覺得我好奇怪好誇張

呢排幾日都冇咩笑容
本來我前排仲諗係個post自己搞個兩天一夜玩下有冇機會
而家真係冇哂心情

一路都係狗烹哥演員飯
至於我係213中間先開始睇前面果d仲未追完所以一路都潛潛地水做cdrom
身邊又係無乜人睇佢過左身都唔知點訴苦唯有黎呢個post

一樣. 以前凈係上百度睇

因為213先識大哥
覺得佢根本唔做綜藝哂左
可惜佢揀返演員

如果佢唔係做左213 我諗我而家感受唔會咁強烈
213真係帶左好多大哥嘅回憶比大家

由213第一集開始追 見到大哥由同啲成員尷尬去到同大家熟 雖然只係通過放送去了解佢 但睇左咁耐都好似變左家人咁
呢幾日一打開fb ig都有post佢既消息 估唔到佢個名為人所知 會係因為咁....
唉心up左幾日 大哥

第一集同俊英係架車度勁老尷
而家

有冇人可以講下憂心豬ig講咩 我唔識韓文

大致係送完大哥最後一程係時候返返去日常覺得好沉重好sorry，覺得大哥係好溫暖好有熱誠既人，對為大哥祈禱既人好感謝，會將咁珍貴既大哥永遠記住絕對唔會忘記，希望佢愛既大哥可以無痛苦咁係天堂幸福落去
利申自譯，有錯請見諒

多謝你

而家諗返起果幕 再諗起俊英back hug大哥張相 由陌生去到熟悉

有新人一定叫佢睇禁煙
自己間唔中都會loop下
而家都唔知睇唔睇好

可以用ig個translation睇

最慘係佢地個個都要拍藝能

俊英啊

小賤琴日都仲有拍gag con
睇到張相都覺得sad

面在笑 心在哭

俊浩呀 你係咪傻架

都睇得出佢對眼腫左

好殘忍

見到張圖好心痛

諗起第一集佢地兩個一組，果種尷尬感超好笑，大家熟咗之後大哥就下車，但大家仲有聯絡

大哥唔出現但差唔多集集都有佢個名出現咁濟

比起俊英去唔到送大哥，更心痛係佢係最後一個先知大哥消息既兄弟 俊英一定好自責，因為佢好鐘意213既哥哥，雖然成日串佢地，但佢暗暗地會照顧哥哥們，係一個好忙內

諗到呢啲個心又再up一 up

大哥對俊英真係一個親大佬咁
有時休息緊個陣佢地兩個冇瞓覺 兩個傾計

呢張圖

個墓字真係好心up

第一集大哥仲覺得佢係奇怪的孩子 但呢個奇怪既孩子最後變左親人一樣

痴線接受唔到 明明前幾日仲係度走黎走去出現係電視機

其實仲係好難表達心情 有睇開其他韓綜 無挑rm嗰啲 睇住佢地有人要下車都會唔開心 但今次真係最難接受 個心一直up住up住 一睇到啲相同新聞就會眼濕濕 唉

我都係...個心一直up住up住，睇親新聞就標眼淚

真係好難接受啊

啱啱㩒入去維基 先發現大哥其實都係得四十五歲
雖然個節目成日笑大哥年紀大老人家
但四十五歲真係離死亡仲好遠
大把人四十歲先結婚生仔 人生先開始

依幾日睇咗好多新聞同片同相
但頭先專登打開更更更特輯睇
望到大哥仲同大家一齊玩緊笑緊
好難想像到一個人真係離開咗唔會再出現
可能要等到班成員唔再好似之前咁得閒就提下大哥
先會接受到其實佢已經唔喺到嘅事實

諗起佢地3G講自己都係慶州金氏

俊英之前出事，大哥都有出席聚會支持佢

大哥，好唔捨得你.......

嗚呀

呢張圖睇親都想喊

琴晚喊完 應承左自己唔再喊
一睇到呢段又喊左出黎
大哥 一路好走

上次咁多人送殯既係朴容夏
一路都唔係好有恆心咁追綜藝都係得閒就睇兩集果d人所以唔會好似你地咁討論咁多野
唉以前唔應該做cdrom既應該同你地傾多d開心野而家先參與討論好遲
啱啱重睇左大哥同崔智友上既拜託了冰箱佢真係一個好孤獨既人開口埋口都係講213
213真係對佢好重要
一路唔係好理個雪櫃既人連213既細佬們整比佢既柚子蜜都食左好多
關於大家仲有好多回憶
一路狂loop活著多好 聽到果句 如果想哭可試試對嘉賓滿座說個笑話紀念我 又爆喊

偏偏係件咁既事

慶幸自己無錯過呢個咁好咁有愛嘅綜藝
雖然 以後都唔再完整了

佢地整既柚子蜜

同公司個啲好似都好深感觸
聽聞準基都守左一晚

唔經唔覺都睇左213 四年....... 好快......
10年入面213佔左4年 都好多.....

文根英都係 31號去，守到1號凌晨

呢幾日佢點過

係.. 我仲記得第一次睇係鐘民退役個集
第一/二/三季比我感覺係 朋友 同事 家人既分別

好多謝大哥帶比我地咁多歡樂
希望你可以喺天堂生活得更加愉快
一路好走

仲有戒煙真係好辛苦 你都係起天堂盡情吸啦

韓國對於影人個墓 放上IG係正常？

果然韓國文化係唔同

仲要咁快就有得拜

點解所有野都可以整得咁快

原來慢都有慢好
如果慢啲俊英就可以趕到返黎

頭7都未過已經葬左

唔係趕交貨，
可以睇成想盡快俾故人走好...

香港要放雪櫃成個星期
都係因為靈堂冇位要等

好似上星五先攞獎

今日已經葬左一日

如果親友喺外國，點返得切

世事就係咁，不如人意

如果係女朋友去左叢林就慘了

唔知俊英幾時番黎呢？

想像到佢攬住213班哥哥喊個樣

成個阿哥咁
同大哥拍過戲既又有出席既女演員都喊到成個豬頭咁

啊好心up 俊英呀...

「我要回家」好心酸呀呢句

見到個微博啲tag
俊英撐住啊

佢對啲後輩都好好

俊英呀 大哥唔會怪你架佢咁錫你 唔好太自責

唉....俊英係邊 好想有班哥哥陪你

係咪番緊黎啦即係？

我要回家

快d返黎啦

番到黎都會好唏噓 已經完晒

我明白俊英嗰種心情
好心up

「消費死者！」女團IG遭批拿金柱赫做宣傳

間公司真係坐住左個腦

真係屌左出聲

起碼213唔會揾佢地做嘉賓先

On9到

想像唔到佢嘅心情

俊英5號先返到韓國

微博copy 過黎 sorry for 殘體

---------------------
经纪公司金钟道代表：
感觉要对非常悲伤的粉丝还有我和柱赫的朋友说点什么 (大家)才能再次回到日常生活中 所以上传了这段话。 柱赫是真的很讨厌给别人带来麻烦的演员。是优先考虑对方的演员。现在希望大家不要太过悲伤 想着对柱赫美好的回忆 笑着度过吧。我也会努力这样做的。我们一起加油吧。

经纪公司CEO金东植：
过去的4天 对于我来说就像是整个世界都停止了那样。与世隔绝，天气怎么样，现在几点，我饿了吗，我吃饭了吗，这些都感受不到。甚至都没考虑到我高三的女儿的担心，和我的家人。只想着一个人，忙着守着灵堂
柱赫父母的丧事是我和钟道两个人亲手办理的....看着柱赫的遗照 我真的做梦都没想到这家伙的的丧事也会是我亲手办理的
出殡之后去了葬址 柱赫下葬之后回到家已经一小时....
在车子里呆呆地坐着 写着这段文字
和柱赫已经相识19年，一起工作16年 想在这段文字里写我们这些年所积累的美好回忆 也想写柱赫是一位多么棒的演员 也想写柱赫是多么可爱又善良的弟弟 这些都想写下来 但是我不会写的
我怕我写下来了 我们之间的友情就变轻了，我怕我说出那些美好的回忆的话 回忆就会更快被淡忘就此消散..
这珍贵的回忆 我会一辈子留在我内心深处
上个周五拍的 那愉快的场面就是最后的照片。对于我来说，他是又帅气又好的弟弟。对于我女儿来说，他是有趣的叔叔。对于我家人来说，他是我全家的自豪。
打起精神之后 试着想一下这段时间积累的事和我要做的事。但最先想到的是之后的三虞祭(出殡后第三次祭祀)和49斋(死后每个星期都要办的祭祀 每个星期一次 一共七个星期)我要亲手办的好好的。
泪流不止。
泪流不止，写着这段文字的时候想起很多和柱赫在一起幸福的回忆，但是泪流不止。
爱你 永远不会忘记你的
谢谢你 我的弟弟
---------------------

柱赫父母的丧事是我和钟道两个人亲手办理的....看着柱赫的遗照 我真的做梦都没想到这家伙的的丧事也会是我亲手办理的

真係天意....

---------------------
經紀公司金鐘道代表：
感覺要對非常悲傷的粉絲還有我和柱赫的朋友說點什麼 (大家)才能再次回到日常生活中 所以上傳了這段話。 柱赫是真的很討厭給別人帶來麻煩的演員。是優先考慮對方的演員。現在希望大家不要太過悲傷 想著對柱赫美好的回憶 笑著度過吧。我也會努力這樣做的。我們一起加油吧。

經紀公司CEO金東植：
過去的4天 對於我來說就像是整個世界都停止了那樣。與世隔絕，天氣怎麼樣，現在幾點，我餓了嗎，我吃飯了嗎，這些都感受不到。甚至都沒考慮到我高三的女兒的擔心，和我的家人。只想著一個人，忙著守著靈堂
柱赫父母的喪事是我和鐘道兩個人親手辦理的....看著柱赫的遺照 我真的做夢都沒想到這傢伙的的喪事也會是我親手辦理的
出殯之後去了葬址 柱赫下葬之後回到家已經一小時....
在車子裡呆呆地坐著 寫著這段文字
和柱赫已經相識19年，一起工作16年 想在這段文字裡寫我們這些年所積累的美好回憶 也想寫柱赫是一位多麼棒的演員 也想寫柱赫是多麼可愛又善良的弟弟 這些都想寫下來 但是我不會寫的
我怕我寫下來了 我們之間的友情就變輕了，我怕我說出那些美好的回憶的話 回憶就會更快被淡忘就此消散..
這珍貴的回憶 我會一輩子留在我內心深處
上個週五拍的 那愉快的場面就是最後的照片。對於我來說，他是又帥氣又好的弟弟。對於我女兒來說，他是有趣的叔叔。對於我家人來說，他是我全家的自豪。
打起精神之後 試著想一下這段時間積累的事和我要做的事。但最先想到的是之後的三虞祭(出殯後第三次祭祀)和49齋(死後每個星期都要辦的祭祀 每個星期一次 一共七個星期)我要親手辦的好好的。
淚流不止。
淚流不止，寫著這段文字的時候想起很多和柱赫在一起幸福的回憶，但是淚流不止。
愛你 永遠不會忘記你的
謝謝你 我的弟弟
---------------------

痴線架痴線架痴線架
或者之前你地quote ig果句comment係真
好的人都要先走一步 因為天堂太忙需要天使

成日諗如果果日唔係佢自己揸車係經理人接佢
如果佢就算係個心有事都只係停起路邊無繼續控制住架車
如果果日佢忙緊拍戲就唔會去到果條路
唉世界上邊有咁多如果

唔洗指意會紅到

我直頭大哥如果唔下車又冇出意外

等調查公布死因

公佈左
死因係頭部創傷
心肌梗塞係導致撞車既原因但唔係死因

要知埋佢發生左咩事令佢架車失控

勁虐待自己由頭睇返213...
大哥真係好好

但點解我禁完查看翻譯都冇反應嘅？

呢個？

我都好有衝動睇番晒
嗚

一齊睇喇

記住開心既回憶就夠

下集點樣面對二一

俊英聽日番？

韓網話俊英一返韓國會直接去忠南見大哥

義氣

應該一個月後既213先係佢地月尾拍既

俊英番左啦喎

比佢靜靜啦

應該仲有好多野想同大哥講

屌鬼佬寫報導真係一啲專重都無
人地有名你叫叫金柱赫佢唔係韓版乜乜乜呀

終於都番到黎 希望佢唔好太傷心

“2天1夜”今日將播出故金柱赫特別篇。
11月5日上午“2天1夜”重播時最後用字幕公佈下午將播放故金柱赫特別篇的消息，預計會是故金柱赫之前作為“2天1夜”固定成員時登場的部分。

驚會喊到收唔到聲
21真係好有義氣既製作組

唔敢睇

21真係好好..
一定會睇返...

光頭代表ig...但我禁translation睇唔到英文翻譯...

要耐啲先會翻譯到

本身係213見返大哥係好開心既事

喊死

應該係要你本身個ig語言要係英文先translate 到

希望213其他哥哥陪下俊英

我係英文
佢有時岩岩POST既會翻譯唔到

今日個集大家有錄想同大哥講既野

點睇呀 實喊死

睇到俊英果後說話 已經唔多頂得順 點睇全集中字呀

有無link呀

唔敢依加睇 屋企人係到廢事喊

大哥未參加213其實已經好有藝能感

我都係
諗著今晚2-3點先睇

係ig search #jungjoonyoung 就有，有埋俊浩..

(10:22 ~ 23:46)

11月3號果集有講大哥 好多片段睇返

好似仲有大哥走兩個星期前為左十周年拍既片

岩岩睇左 ig片
見到佢喊個樣真係心都up埋

「我想快點到哥哥身邊」
唉俊英實好自責

應該係 我諗大家都擔心佢

最近套秘密任務真係型到痴線
完全同213個大哥好唔同

聽講d片係成員自拍

節目中公開了金柱赫與成員們在一起的紀念影像，也公開了因為正拍攝其他節目而無法參與金柱赫告別式的鄭俊英，在得知消息的那天於鏡頭前嗚咽的模樣。

唔怪得係咁話好想翻黎

搞咁多野留佢拍埋先，肯定足本播出

睇段片喊咗出嚟

佢喊都好既 起碼可以抒發下情緒 唔洗谷住谷住

真係大喊
好唔想見到俊英咁呀

瑟琪update咗IG...長文

睇完演藝家中介條片
喊死左
真係好掛住大哥啊
好想佢返黎

我都係偷偷地係自己張床睇

我真係唔敢睇 一定會爆喊 特別見到俊英喊

唔敢睇 一睇實喊

韓文睇唔明

用google翻譯....
大概講大哥係永遠嘅213成員
完全接受唔到佢走咗嘅事實
估唔到自己會傷心到咁嘅地步
而且病咗無晒想工作嘅意志

在公司笑著，回到家卻傷心
完全係我呢一個星期既寫照
佢地一定痛苦多100倍

今集成員自拍片同大哥十周年錄既片段既中字
一睇喊到隻狗咁

即睇 好彩屋企人訓曬教

喊到傻

聽朝肯定又腫到金鍾面咁

湯丸

最尾唱歌個到真係

救命
最尾扮公仔揮手果張
淚崩了

本身只係Sad但未到會喊，但睇完條片真係喊出嚟
繼無挑之後第二套追嘅綜藝就係兩天一夜，好多謝大哥比咗咁多歡樂我哋

Wuli gutaeng hyung

本來呢集回顧係好開心
但係個結尾就完全唔同
老實講就算睇返以前既片段都開始笑唔出

係張床到睇 喊濕晒枕頭

返緊工未睇得，都未做好心理準備咁

俊英更新ig了
仲未接受到大哥離去 仲有好多野想同大哥講會再去搵大哥
呢張合照呢幾日見到太多次，但每次睇到都會鼻酸

俊英最後個句....

岩岩睇左今日個集21
笑住喊 喊住笑
最後崩潰大喊
見到俊英咁喊法好心痛

見到俊英個po係一睇到即刻喊 晨早流流.......

俊英愛既狗烹哥

唔敢睇琴日個集

一早喊埋先翻工

喊到痴孖筋

我都未接受到狗烹哥永遠離開我地

繼大哥下車之後 再一次係要鼓氣勇氣睇213

今集好SAD

睇到係咁喊...
好似冇左個朋友咁...
213所有成員加油呀

大哥段十周年片我聽到有烏鴉叫 迷信撚唉唔發生都發生左
今日係頭七希望佢起天堂好好地

鼓起勇氣開尋晚果集黎睇
睇到第一集到最後下車既畫面，一幕幕，呢兩年一直陪伴住我地，我覺得自己都一齊參與左無數個旅行咁。好快樂，好溫暖，好感觸，好唏噓。好多謝柱赫哥帶比我地既歡笑同回憶。今集節目前面睇番以前畫面我笑下又喊下，到睇到後面哭到不能...連平時好少會喊既俊英都喊到咁 佢地6個相處左咁耐，有咁多回憶，一定好傷心好傷心。柱赫哥真係一個可愛，善良又溫暖既人。咁快就離開真係好可惜。睇完呢集算係比我抒發對大哥離去既悲傷，好好跟大哥道別，結束悲傷，收拾心情。好似俊浩所講...柱赫哥，我地會永遠記住你 再見了。

大哥下車個陣仲想個個笑著睇佢走
佢真係勁為人著想 唔想人唔開心
但係我地今次真係好難

對唔住呀
我真係做唔到笑住睇佢走

痴線架睇中字真係 好掛住你啊大哥

收視率高左4.1%

我都好掛住大哥

一路睇一路喊

拎定紙巾準備開黎睇

준영아 울지마....大哥知你心意唔好自責，你自責大哥係上面都會唔開心

準備紙巾睇

睇呢集真係要準備定紙巾同心情

淨係睇左成員自拍片段 唔敢開新一集睇

睇完喇 笑下喊下 最尾喊到停唔到

唔知制作組剪今集喊左幾多次

一路剪一路流眼淚

俊浩一開cam冇野講個下我就忍唔到

見到太賢故作淡然仲傷心

睇到最後果幾分鐘真係忍唔住

大哥真係一個好溫暖嘅人
好慶幸可以係兩天一夜入面認識到你
多謝你帶比我地咁多回憶

睇呢集真係好辛苦
又好笑又喊
大哥返母校因為後輩叫自己個名好high個到真係好得意

呢集睇完應該唔敢再翻睇，心情太複雜 好掛住佢地6個一齊既畫面
慶幸有呢個post可以比我發洩下，畢竟身邊無朋友睇21

個個都係睇rm多
但我睇完213之後rm都已經冇睇了

等放假夜晚先睇今集算

rm之前有排真係悶，加完兩個新成員之後唔錯

Rm無睇幾年了

就係因為佢咁好既性格先得人鐘意

一樣！

I miss大哥

好早已經冇睇X2

Segi巴握個手先

我都係
本身好鐘意睇rm，之後愈黎愈悶，再加上gary走埋就冇乜點睇了
跟住好好奇兩天一夜點解咁好收視，就揀左幾集自己有興趣既嘉賓黎睇，一睇就不得了，由第三季第一集開始睇番 有段時間晚晚睇兩天一夜送飯，見到佢地就好開心

d片段我全部都睇過快啲睇番啦！

我12年已經無乜點睇rm
主要睇無挑213

無挑我都有睇前面啲集數，盧騙子同小胖下車之後就冇追落去

我自從gary下車就冇睇rm
之後就一直睇213

頂我都係 無睇起碼真係有四五年
好采有213

RM由第一集開始睇起 之後愈黎愈悶個期就冇追
到後來213開始 因為有留意開俊英
又由第一集開始睇到依家啦
真係好似親人咁

金鍾面

Rm我都係第一集已經開始睇
呢幾年都冇乜睇 有興趣既嘉賓先睇
21 就212開始睇
212個人覺得其實金勝友下車同轉pd之前都好睇
鐘民同成詩京又係因為同齡而有啲尷尬

212我都覺得係個時既大哥下車同鳥pd升職前好睇

後輩話大哥之後仲有約食飯
真係一啲明星架子都冇

根本就是家人了

金提嬤嬤應該都會好傷心

佢地成日食好野
好難頂

大哥真係好善良

佢真係好溫暖呀
好羨幕呢班後生仔可以同大哥有呢個緣份

睇到最後喊到停唔到

見到個特輯名 唔敢睇

我明 後面真係睇到啜泣

最後10分鐘就忍唔到 前面仲會笑下

十週年祝賀視頻信個度爆喊

唔知點解覺得佢十週年祝賀的視頻唔係真係好開心咁...可能我睇既時候比心情影響

有烏鴉聲麻麻吉利

其實211都好好睇，都係我最初接觸韓綜既開始...果陣真係國民綜藝 無左羅pd 昇基同初丁之後個人無睇過212咁制。直到俊英同新人pd(即係龍蝦pd)先睇返213，再鐘意晒佢地

有同大哥接觸過既人，對佢既評價都好正面

睇完今集
唔知點解仲係覺得大哥仲在生
依一切都係假

佢永遠存在的 只係形式唔同左姐
我地要move on

大哥係掛著爸爸媽媽所以去搵佢地

佢老豆老媽子一定屌鳩佢做乜咁早就揾佢

笑左

【OSEN】[故人金柱赫屍檢報告將於下周公開,警方:"需慎重"] 9日首爾江南警署方面表示:"向國立科學搜查研究所諮詢結果,故人#金柱赫#的屍檢報告將於15日左右公開".上月31日,為確認故人金柱赫的死因,國科搜開始了屍檢.原本預計於本週公開的屍檢結果,因大眾對該事件的高度關注,國科搜方面也是慎之又慎.警方表示:"並不是因為有特殊問題才延遲的,考慮到這件事的社會影響較大,國科搜方面也決定倍加謹慎".為故人祈求冥福.

今個星期213會播d咩？

舊片又唔想睇到大哥觸景傷情
新既又唔想睇到佢地幾個傷心
唉

最近先正式開始睇有東久嘅集數

岩岩睇完最新個集 人都癲

重播婆婆寫詩個集

【OSEN】[國科搜:"故人金柱赫最終死因為頭部損傷,並無飲酒-服用藥物等情況" 警方:"已找到車輛黑匣子,正在鑑定視頻及音頻"] 14日,首爾江南警署方面公開了從國科搜方面接收到的故人#金柱赫#的屍檢報告.故人金柱赫於因上個月30日在首爾江南區發生意外交通事故而去世.
根據屍檢報告:"死因可以判斷為顱內骨折等頭部損傷.在藥物檢查中也只發現了微量的脫氧劑,並未檢查出酒精或其他特別的藥物及毒物.在心臟檢查中也未發現心臟動脈損傷或血管異常,炎症等,無法確認心機梗塞等症狀".

另,事故後在搜查中也未發現的車輛黑匣子已在車輛搜查中找到.
警方表示:"在故人金柱赫的車輛黑匣子中發現了視頻,國科搜方面正在鑑別時是否有音頻錄音.故人金柱赫的車輛黑匣子在11月2日向國科搜申請鑑定時,通過精密搜查,在副駕駛座發現.雖然發現了視頻,但是因為沒有聲音,已向國科搜方面申請確定音頻的存在與否.就目前的國科搜鑑定結果來看,該黑匣子關閉了錄音功能,應該是一開始就沒有錄音.正在精密分析黑匣子本體中是否有錄音文件".

故 김주혁씨 운전 차량 블랙박스 영상

因車禍去世的知名演員金柱赫屍檢結果出爐，推翻了關於突發心臟病的猜測，也證實沒有酒駕或服藥，真正的死因為頭部受重創。

14日，警方又公開了在金柱赫車內找到了行車記錄儀(俗稱黑匣子)。 根據黑匣子拍攝的內容來看，起先金柱赫的車輛行駛緩慢，但不知為何突然加速，衝向了路旁的樹叢，隨後撞向小區的正門，整部車子也顛倒過來。 黑匣子是警方在把金柱赫的奔馳座駕移交給國家科學搜查院時才發現的，並沒有紀錄下任何聲音。

根據屍檢報告顯示，金柱赫體內未檢出酒精或異常藥物，只有微量的抗組織胺藥（編注：抗過敏藥物）；沒有心臟動脈損傷、血管異常或炎症，即，心臟傳導系統正常，否定了之前關於心肌梗死導致車禍的猜測。 且法醫鑒定真正死因為頭部受重創，和黑匣子中所記錄的衝撞路沿、大樓正門導致翻車等狀況吻合。

雖然屍檢報告和黑匣子已經證明瞭金柱赫的死因，然而金柱赫當時因為何種原因導致車輛失控尚是未知數。

南韓年度電影盛事「第38屆青龍獎」25日在首爾登場，今年有幾位電影人突然離世，場上為紀念他們對電影的付出，製作了一段弔念影片，已故演員金柱赫的好友車太鉉穿著黑衣現身致詞「你在天上還好嗎？我忘不了你的笑容。」沈重表示至今還是很心痛，接著一段影片從大螢幕播岀，紀念的今年去世的《Doctors》奶奶金姈愛、金柱赫等人。
車太鉉以致詞人站上舞台，沈重說著：「來不及給你最後的道別，因為是突然的離世，其實我到現在還是很心痛，你在我心中是比別人都優秀的電影人，在天上不要痛了，哥哥，我真的很想很想你。」一席話讓台下的宋康昊、羅文姬紅了眼眶，接著播岀幾位已故電影人曾拿獎的畫面，全場成淚海。

sad

重新睇緊s3 好懷念佢地同大哥一齊玩嘅日子

最近都重睇某啲集數
真係唔覺大哥已經唔係到....

隔左咁耐，久唔久都會諗起大哥。
直到今日，睇番都會忍唔住流幾滴眼淚。
小粉絲都咁難過，身邊人一定更心痛。

繼續停播

轉一轉個氣氛先
俊英真係智商同好運並存

「Commemorative Mass To Be Held For Actor ＫＩＭ ＪＯＯ
ＨＹＵＫ With Fans Welcome To Attend」
A mass will be held on December 17 to commemorate the 49th day since the passing of actor Kim Joo Hyuk, according to his agency Namoo Actors.
The 49th day after one’s death is seen as the day the deceased finally leaves this world after weeks of judgment in common Buddhist beliefs. Although it is originally a Buddhist doctrine, the ceremony has become so widespread in Korea that other religions have begun to adopt it. A number of Christians also now commemorate the 49th day as a general expression of their sorrows and affection for the deceased.
Namoo Actors on December 7 stated that the mass will be open to fans, but those who wanted to attend needed to register prior to the ceremony. The mass itself will not be public with only the deceased’s family, colleagues, and registered fans taking part.
According to the agency’s official statement, the attendees will look back on the days they had together with Kim Joo Hyuk and spend time wishing for his peaceful rest. The agency firmly added that the ceremony was a strictly private event. There will be no photo walls or wreaths and no photography or media reporting will be allowed.
The members of KBS2’s variety show “2 Days & 1 Night” will be paying a visit to Kim Joo Hyuk’s resting place in South Chungcheong Province on the same day for the 49th day commemoration. According to a source at the show, Kim Jong Min, Kim Joon Ho, Defconn, Jung Joon Young, and Cha Tae Hyun will visit the memorial. “It’s personal. It’s not going to be broadcast,” they added.
Kim Joo Hyuk passed away on October 30 in a tragic car accident. The police are still investigating the exact cause of the accident.

其實依家點?做乜仲係播下停下

俊英又失去一位好友

【不再SHINee】接連慟逝2摯友 鄭俊英你還好嗎？

18 日傳正在海外工作的 KEY 不知道會不會發生「鄭俊英效應」，來不及回韓國送鐘鉉走最後一程。但其實鄭俊英與鐘鉉也是很親密的朋友，他們曾在同一電台不同頻道，主持同時間的電台節目，鐘鉉還調皮地趁播歌時間，跑到鄭俊英播音間玩耍。2人還曾共同創作歌曲〈愛月〉，如今聽來份外感傷。

鐘鉉和鄭俊英先後在 2014 年主持深夜廣播節目《鐘鉉的藍色夜晚》、《鄭俊英的深深打破》，鄭俊英剛接節目時，苦惱下節目都半夜兩點，該怎麼跟朋友約，還對外透露，要向鐘鉉請教他都怎麼玩。而鐘鉉時不時將鄭俊英的播音間當自己家，有時候趁播歌時就跑去串門子，還會跟聽眾打招呼，曾為了宣傳自己 SOLO 專輯，明明自己節目播的是預錄內容，鐘鉉帶著專輯就跑到電台，直接來個「一分鐘自我宣傳時間」，2 人交情甚好。

前年音樂節目《月刊Live Connection》讓鐘鉉透過自己人脈，連結音樂創作的過程，鐘鉉與鄭俊英在節目裡相愛相殺的表現讓許多粉絲留下深刻印象，他們還到濟州島尋找創作靈感，坐在海邊自彈自唱。

今年10月，演員金柱赫因車禍去世，同為《2天一夜》夥伴的鄭俊英當時因在海外錄製《叢林的法則》，未能來得及在金柱赫告別式前見到最後一面，後來才到墓園悼念，與透過《2天一夜》紀念特輯公開的追思自拍影片，鄭俊英哭到不能講話，讓大家為之不捨。在金柱赫過世49天之時，又傳來SHINee鐘鉉的噩耗，讓大眾不禁關心鄭俊英，「雖然辛苦但不要把苦藏在心裡，你不是一個人」表達了這樣的擔憂與支持。據了解，鄭俊英與朴明秀、朴娜萊等人正在香港拍攝旅遊節目《Salty Tour》，他尚未更新ig，不確定知道好友過世的消息沒有。

開傻又去叢林

佢好似就係個晚返左韓國
今日同roy去左靈堂

大哥49祭佢個陣都係香港

俊英實好傷心

12月31終於播新野
10週年特輯...雖然唔齊人了...

新一集

終於

唔知睇個陣會係咩心情...

10周年

好期待

今年kbs無演藝大賞啊因爲罷工

趙寅成呀

無錯呀
始終做綜藝係想帶歡樂比大家
我地同埋佢地都要move on

真係好彩咁岩罷工...

最尾果張

後面問答個到9up都感受到溫暖

敏京個part

本身今日諗著睇
但之前個啲集數好似睇到
係最新個集睇唔到

疑心好重

車太賢好似confirm做radio star固定mc

估唔到係佢固定
不過佢係個到又做得幾自然

其實想睇佢地六個一齊去一個國家多過依家分隊去

6個去同一個地方會好睇好多
唔知做乜要分開去
最好係去完一個地方就去另一個就好
可以播返6集都得

我覺得分別應該唔大
可能唔想連續幾集都做啲差唔多性質既主題

太鉉個細女真係好得意

今集收視

秀燦最CUTE

18.7 勁高

小賤真係好仆街
趁豬去街頭表演個陣飲佢杯野

明明上集唔係好高
不過今集好睇

大家都等左好耐

停播咁耐收視無減反增

上集勁飛 今集好好笑

今集好好笑 鐘民洗臉個part

容和痴撚線

容和

成枝wasabi比佢落哂
俊英真係好勁

製作組隨身攜帶wasabi 咩料

容和都驚嘆左
但睇開21既都知佢地去邊都帶玉筋魚呢啲野

去到外國都要帶住

初頭俾剪接呃左，以為俊英咁玩法都輸
車車同開傻到左狂搵俊英好好笑

小賤柒到

佢地次次拎第一都唔會信自己係
都覺得俊英一定快過佢地

你要睇哈爾濱特輯
俊英真係勁到痴線

製作組都呆曬

小賤出發既時候佢已經贏左

個次真係好神
2018年俊英唔知會唔會新年入水

職業玩家出道

見唔到fans唔洗頭！

真係笑死

咩game?

PUBG

佢之前好似有玩lol

俊英真係一個好神奇既藝人

鐘民爬山個part好好笑

刀叉食青瓜

俊浩離婚

其實又唔係話突然嘅
咁多年兩個人都係唔同地方

係....應該好多人都覺得奇怪
好少提老婆

佢地都好似唔係成日見面

無道理同佢地玩埋一份睇到都覺得開心

如果係龍蝦應該唔敢
或者龍蝦身體太弱佢地驚整傷佢

難得請左容和做嘉賓點知要cut 哂
連突擊演唱會都冇埋

希望加納爸爸過得開心

點解ge

比人話逃兵役

根據今日CBS NO CUT新聞報導，一名之前在FNC娛樂公司工作的職員爆料，CNBLUE成員鄭
容和為了推遲入伍，選擇了讀博。

這位員工的筆記中記錄了“原定於2016年8月2日的入伍日期推遲到9月30日，之後因為計
劃讀博而第二次延期。”

記錄了多次推延入伍日期的詳細內容，該職員表示：“據我所知鄭容和讀博是為了推遲入
伍日期，實際上入學申請和學士管理等事情不是他自己做的。其他藝人也有很多用這種方
式推延的，當時有專門負責在網絡課程上簽到的職員。”

FNC對此做出反駁回應：“為了延期入伍而讀博的主張是從未聽說過的事，公司雖然有負
責學士管理的職員，但都是給旗下藝人分發平板電腦，讓他們聽網絡課程學習。”

都覺得個鏡頭怪怪地
明明係4個人
淨係唔影佢

好彩依期分開兩邊錄 唔係有排cut

如果容和係側邊既話 好多鏡頭格硬放大cut走佢

估唔到容和都有負面新聞

仲要係調轉
小賤係上集已經整左頭髮先去跳舞
個次序亂左
唔知點解會咁剪

但mute左佢支咪 慘 佢地個邊份量都冇晒 益晒鍾民佢地

利申:幾鐘意佢
希望佢冇事

本身古巴個邊幾好睇 突然剪到9唔搭8

所以都飛著咁睇

想問下大家係邊睇 dm嗰啲畫質太差

百度 openload ，小漫睇唔到

Openload我較唔到畫質

Openload 有時會lag
我用dm 放大個畫面睇算

dm好多廣告

我係download
百度網盤而家都一時時先用到

Openload一時時會好lag 最慘小漫想下載都唔得

百度啱啱試過 打完個密碼冇野出

我都係
前排都已經係咁
所以轉左用seed download

頂我仲以為得我係咁

大連 有時有bt

呢到多數要百度網盤

alpha5真係好慘

我開頭都以為係我自己上網問題
點知都係咁
btw你係red velvet飯?

個樣就係見到就一定會蝦佢

hello

點解佢地搵94年既唔搵澀琪同wendy?

我都有諗過同樣既問題 錄影果陣佢地應該未打歌掛

有幾秒影佢地跳新歌
我仲期待緊訪問佢地
點知冇

小賤
入水 冇飯食 野外就寢 勞動
大滿貫

鐘民個屎cody唔見左

可能換左人

聽日個集取消

源八返黎啦

人生目標 吃 拉 訓

無挑都完
21會唔會有呢一日?

21都第三季啦
好彩既咪做第四季 唔好彩咪成個摺埋

其實如果而家大換血
都未必睇
主要真係睇佢地互動

無挑就黎完

叢林都有鐘民

有睇

佢去叢林應該好好笑

新嗰集國道之旅都幾好笑 開傻食極都食唔到拌麵

呢個位好好笑 以為食硬都俾俊英搞掂

開傻輸到今集都繼續輸緊

輸俊英都話合理
輸埋比pd

雖然唔係好想提
但我諗張相係7個人會仲開心

Pd反應好q

有冇人知道鍾民打哂格仔係咩人

大哥永遠都係大家心裏

有冇人覺得18號果集
卑垃流曬眼水係因為諗起離婚？

佢似係和平離婚

應急食品笑死

真係笑到癲左

卑拉突登走出去果度笑死我
仲有倒水果度

個音效聲
睇到佢地都玩得好開心

小龍蝦搵多產爸拍新綜藝

好似好正

多產爸又去旅行

俊英真係好鬼醒
將啲健身球推比小賤同多產爸呢兩個弱啲既

我係俊英同小賤決賽個時
俊英跌個下就知扮
因為俊英一定唔會咁跌法

即刻諗起坐完船個樣

仲話要搬黎住

今集好笑得黎好有愛
呢個就係我鐘意睇213既原因

冇錯 member同member,member同staff之間都係一家人

製作組真係間唔中會為個成員整個特輯
而個結尾都係會令到佢地好開心或者好感動

btw卑垃個妹幾靚女

有啲感動 但覺得無道理好慘

睇到佢地好開心自己都覺得好開心

小賤拎住D花落車 笑死
好珍惜

保齡球嗰到笑到我傻
呢兩集係咁出啲粉紅色花花字幕都好好笑

高爾夫球先啱 自

睇到勁撚緊張
幾驚佢入先
但佢呢2次都係入左冇嗌挑戰然後又要再黎

有下真係入左
但真係好彩佢冇叫挑戰

去荒島果陣捉到人,宜家比人捉番

俊英攝個波入去真係笑死
點解可以咁醒目又冇俾人發現

小賤即刻抄俊英攝咗個波搞到太鉉入唔到

全部都自己人黎

最新嗰集金永哲同金俊浩一齊出演有啲尷尬

金永哲係度俊浩好似玩得唔放 同埋有啲撞gagman呢個concept所以佢兩個望落好尷尬

好似幫人宣傳

小賤會讓下嘉賓發揮既
唔係自己集集都搶鏡
而永哲又真係好多野講

今次呢兩集好悶

悶就唔算悶
淨係覺得永哲真係鬼煩
佢個種煩唔係乞人憎個陣
真係多野講到好煩

希望又有女大生

上集梨大同小賤一組個個
利申:有ig

呢集轉盤個到諗起一開始個紅藍隊
又開始諗起大哥...

東久真係好正
「唔係我地運氣 係你地運氣太差」

英九不在

但佢冇錯
有時運氣真係差到我都覺得好慘

有無人發現 太鉉玩剪橡根剪親手

跳呼拉圈嗰度話佢肚屙 可能係去左包紮

小賤同鐘民既運氣真係差到
而俊英就真係運氣好到佢贏左會覺得好正常

好敬業 繼續錄

咁佢細心又食腦
贏佢地真係好正常
初期有集抽收據睇食乜
唔係佢咁細心見到長短不一 摸返張單出黎
成班應該都係得辛辣麵食
如果係其他人抽 應該2秒抽完

因為見到佢食飯隻手指包住左 所以翻轉頭睇

兩天一夜邀請海外粉絲一同遊韓

好想同小賤玩game

想試下ganari汁咩味

唯有靠俊英翻譯

我覺得會揾啲識韓文

之前睇台灣既ptt話係極腥極臭

睇開傻玩英文quiz真係好撚好笑

同啲大學生講科學理論個樣一樣
有聽冇明
其實小賤啲英文都ok嘅
慢慢講都溝通到 但開傻

又黎
佢真係好神奇嘅一個人

仲係未敢睇21住

要向前走呀湯丸 雖然今集有諗起大哥

求ig

希望香港有機會上大哥套毒戰

同開傻一組個男學生真係好撚q

Cls開傻
東九同太鉉有一齊拍戲都唔知
明明自己有客串

講科學野好charm
對住開傻撒嬌又好撚q

東九句你真係唔理人都講得好真心下

搵緊佢ig

去摘野菜個度
第一次睇21係覺得尷尬

憂心豬寫完又畫畫定又寫笑到痴線

個收視係咁跌 好似差唔多到樽頸位咁

我都覺最近去到樽頸位

覺得冇嘉賓6個on99玩game係最好睇

憂心豬個look真係好好笑

因為我係呢排先入坑
由頭追加keep住睇啲最新嘅咁
有時多嘉賓真係飛住睇

我都係追到韓孝珠個集
仲有排追

個集正啊

前排丟糖入桶個集笑到傻

開哂門放入去真係笑到癲左

有睇
佢真係弱不禁風 但仲繼續做呢啲戶外節目

佢套新綜藝都係

佢把聲好好j

諗住佢入社話希望做music bank

我未睇新個集呀
仲追緊舊個啲

唔知喺香港兩天一夜既人氣係點樣

因為冇乜嘉賓
Rm無挑呢啲可能bigbang上過一次
就會追返之前個啲
但21真係冇嘉賓先好睇
朴寶劍個集我都覺得如果6個一齊去旅行唔分組就正

睇完今個星期個集心血來潮重睇返講缺點個段
又再笑到喊

分開做mission都好睇嘅
周圍冇目的咁hea就麻麻地

幾驚佢今集真係去釣魚
本身差啲想棄今集
好彩有睇落去

後頸皮膚病

我都鐘意睇佢地一齊，十週年去外國拍果輯 好想佢地係一齊去 而唔係分左2個地方

我仲未睇到
不過見佢cut哂鄭容和應該都係悶悶地
6個一齊on99先最好睇

平時出海呢啲小賤負責嫁嘛
今次第一個免除
就係咁反轉

睇左17號個集 訓游泳池個度好正
我想知defcon換完西裝個度首英文叫咩名？

睇緊最新個集
主題好有意義。韓國節目十個有九個都係搞笑既 真正講翻韓國歷史真係唔多
諗起之前去哈爾濱 主題都講佢地一個抗爭英雄。雖然我無共嗚，但睇完識多樣野

已睇
好想睇毒戰 希望香港上

仲抽緊

其實個個都唔差 東久同太鉉個個最正
以為開傻會講到成pat屎咁
點知又ok喎

上集opening講南北韓統一
就會諗起預言書

當鐘民怕高嘅時候
太鉉永遠都係隔離氹佢 好warm
真係好想佢玩跳傘克服畏高
但見到個個都恰佢又覺得佢好慘
想佢贏返次

快啲睇
好期待下集
啲game雖然熟口熟面但一齊玩就好好睇

好想知道邊個輸左要跳傘

唔係小賤就開傻嫁啦
玩扯絲襪喎

太鉉話跳左我俾我塊銀牌你
開傻即話入埋咪2張個度都笑死

太鉉每次都氹佢跳真係好warm

S3佢好似冇咁驚
寶劍魔法加member

預告見到開傻拎左個金牌

綜藝嘅野
玩玩下就變扯頭髮嫁啦
好耐冇見佢地扯頭髮

冇留意到咁detail
屌如果係小賤嘅話真係好慘

痴線
嚇到空中瀨

好慘但我有d想睇佢跳

俊英搵替身

未睇 下佢輸左？

小賤同開傻打爛仔交永遠係最好笑

痴線笑死咁都俾過到骨
黑足一日結果靠絕殺
好想知如果係鐘民輸揾申智黎頂過唔過到骨

叫得到佢黎既話

只能感嘆俊英真係好撚好彩
其實估唔到呢啲咁貪玩嘅後生又怕高又怕鬼又夜盲症
點出黎蒲嫁

我都覺得幾唔公平下
團寵真係做乜都得
平時無道理俾啖飯都唔得但咁大懲罰都可以走得甩
不過我覺得俊英有啲自己攞黎
上次做pd唔玩iq題咪冇事囉
東久都冇乜game真係有把握
我都覺下集正唔知會揾呢個
呢兩集都好正 球其玩啲on9 game已經好好笑

今集久違嘅開傻vs卑垃
笑到仆街
一黎cum返幾巴先

出道20週年的組合神話'2天1夜'出擊。

KBS 2TV 'Happy Togther-兩天一夜第三季'(以下簡稱 '兩天一夜') 在7月18日向Newsen
表示"神話6人玩整體確認出演。拍攝時程進行協調中。"

在此之前神話在上個月29日KBS 2TV 'Music Bank' 20週年特輯準備了特別的舞台，擁有
絕佳默契的六位成員在野外真人秀節目中會展現出怎樣的模樣令人十分期待。

另外，1998年3月出道的神話在今年迎來出道20週年。今年3月二十週年粉絲見面會的同時
，也發行了gift單曲"All Your Dreams(2018)"。

話佢件衫係一飛沖天笑到我
Defcon贏左 開傻或成最大贏家

咁開傻好恰嘛 俾我都想瘋狂撩佢
睇小賤嬲又勁好笑
俊英pd個集以為出海我真心覺得又係佢地
點知小賤第一個免除

黑足成個2018是常識啦

上次去南韓村玩遊戲個𡃁妹好得意

翻睇無所有特輯
以前啲特輯真係鳩下鳩下
但小龍蝦永遠都包裝得好好

因為佢地既互動
就算是但搵隻game玩或者福不福都已經可以好好笑

其實啲game好簡單 可能只係彈下樽蓋
但懲罰可能好痴線
佢地都會玩到勁緊張同勁好笑

實尾島永遠都係全男班

返屋企瞓叫人自己黎

Tiger Jk同格鬥選手好好笑

佢個集我獨我都係咁
叫以前個同居人買廁紙上黎

暖氣都唔識較cls
日日野外就寢

唔怪得日日喉住太鉉啲飯盒

原來酒朋友特輯不經不覺已經成4年前 都已經翻睇過好多次

玩大象轉圈就諗起大哥

點先可以玩彈棋仲臭手過俊英
諗起佢6粒棋
糖醋肉game俊英個fd都會輸
明明有哂bug

頂佢真係反差萌得好緊要
自願入水都有嘅

呢啲人玩綜藝都好正唔知點解
記得有集秋信守都好好笑

昨日，KBS節目《兩天一夜》正式宣佈取消原計劃的拍攝行程，在兩週後恢復拍攝。

節目PD劉日龍表示：「取消了原定3日、4日進行的拍攝。 現在有很多已經拍攝好的分量，不會造成停播。 」

這一考量是出於近日韓國罕見的高溫酷暑天氣。 最近首爾的氣溫持續偏高，最高峰時直逼40攝氏度，而《兩天一夜》的節目又大部分是戶外拍攝，製作組擔心對工作人員的健康情況造成不利影響，所以決定全體休息一週。

運動員另一面通常都好搞笑
因為好有新鮮感